央視報導白羅斯大規模集會撐政府

好野

btw：

泛民，總辭！

大家似乎唔記得人大決議唔係延任一年，係至少一年。意思係如果你泛民今次加入咗，極有可能就上咗賊船！而一日唔能夠保證親共派贏，which is 唔會發生，佢地一定會搵更多理由繼續延長，直至永遠！泛民依家唔總辭，就會成為共產黨既附庸，就算一年之後總辭已經無曬noice，做萬年國會！